水煲煲水 飯煲煲飯 鑊鏟鏟鑊

衣掛掛衣 衣夾夾衣 波罩罩波

門鎖鎖門

水煲煲水

手套套手

山海關關海山

牙刷刷牙？

牙你老母

地拖拖地

港女冇波唔洗用波罩罩波

巴打打丁

掃把把掃

床鋪鋪床

叫雞雞叫

腸粉粉腸

惠康聖誕大特賣賣特大誕聖康惠

上面啲撚屌係咪智障？

送麥麥送

風扇扇風
衣車車衣

臭西西臭

寧波波零

屌你你屌

貨車車貨

智障障智

撚屌屌撚

屌 笑咗

臭閪閪臭

柒頭頭柒

弱智智弱

屎眼眼屎

高汁

笑乜撚,錯撚晒喎

鬼唔知錯咩 錯唔可以笑？人地呢d咪高質囉
你咁叻喺度玩捉錯處 不如你又出一個

紅字為笑點

藥煲煲藥

你個名

把撚撚巴

假髮髮假

要出到先可以指正人地錯架?你真係好撚惡
又係個d踢波要勁過c朗先可以屌佢,跑得快過隻馬先可以評馬既戇鳩仔

盤菜菜盤

長褲褲長

其實你仲惡 ，人地大不了都係真心下姐

鐵膠膠鐵

筆刨刨筆

錯得黎好笑
但有人就懶醒，以為得佢知到錯
越黎越多呢d人，好嘔心

美極極美

國產007

游上上游

條撚準備😉

仆街周周街仆

唔好姓周

問下你班傻鳩笑乜撚就惡，同你講早晨係咪即係屌你老母呀?

人地現實生活好大壓力 咪比佢發洩下

你現實似生活好大壓力多d喎,問鳩你一句笑乜鳩就追住我黎吠,你成撚日俾人屌架要搵我黎發泄呀?

你走吧啦咪撚係到破壞個post啦

擦膠膠擦

高登登高

望遠遠望

惡撚過共產黨喎你班友,同埋似係你城破壞緊個post多d

得啦得啦
知你笑點高啦
知你叻仔啦
得你一個知道佢錯 你真係好叻叻

Show Blocked User - 薄餅

蟻多多蟻

連登登連

肥西西肥

寶藏藏寶

個薄餅做乜鳩 係度死兜爛兜 柒左仲死撐

鳩笠笠鳩

入黎睇直直bird極
點知無

手袋袋手

屌你老母你老母俾狗屌

求上面位巴打唔好屌我唔撚識玩

頭箍箍頭

人地留個言，你夠屌人啦
你咪就係同你講早晨即刻屌人老母嘅垃圾
自打嘴巴

屌你老母死臭撚薄鳩餅

玩新嘢

花灑灑花
門鎖鑽門
圓規規圓
錢包包錢
球拍拍球
書架架書
手套套手
水泵泵水
石磨磨石
藥杵杵藥

On99on

多水水多
爛屎屎爛

直直bird極

床笠笠床
枕頭頭枕
燈罩罩燈
髮夾夾髮
胸圍圍胸

臭閪閪臭

可以？

筆袋袋筆

蟻多男女男死象

閪人人閪，賤人人賤，飛機機飛

問下笑今撚就屌人，你心靈咁撚脆弱架咩?

關你撚事咩廢鳩🤔

你話：笑乜撚,錯撚晒喎
你邊撚到有問嘢？你仲問笑嘜撚
你搞清楚你講緊嘜先啦

似係你心靈脆弱多啲，你錯就錯
你做咩唔撚認自己係on9心靈脆弱啊你？

放假就做功課啦垃圾

你廢人地都未廢，講啲理句出嚟講自己唔係廢鳩先啦
人地話你做嘜死兜，柒左仲死撐，你就話人廢鳩？冇嗱？
你詞窮定你自己真係廢鳩？

垃撚圾係你，我依家明屌你
講啲實用性高少少出嚟話返我地吖！柒撚廢鳩頭薄你弱智餅

( Show Blocked User - 薄餅 )

好恐怖

咩叫機飛

屌你老母右滑鼠咪撚再quote條柒頭同佢撩交嗌得唔得
你同一隻咁柒盟塞小學雞拗有乜意思

春袋袋春